【恐怖慎入】不速之客入侵

一起身見到有兩三隻野係隻窗出面到爬下爬下，
行近啲頂你個肺曉飛既！仲會追人衝。
啱啱喺屋入面殺咗兩隻，而加嚇到唔敢開窗。
有無ching知咩料？

利申間房都叫乾淨企理

曱甴？

唔知，但size得正常曱甴一半
住咗咁多年都未試過咁，仲要唔算低層
有無人有一樣情況？

唔同品種有唔同size
好得意

油炸

睇個款曱甴黎喎

津路水炮

強

....張圖隔離細隻嗰隻係佢啲子孫嚟？？

下之搬屋小心啲

好核突阿救命

蝗蟲

無大頭針

拎起拖鞋已經係我最大既勇氣

上次都已經係十幾年前既事啦

蝗種人就見得多，真既真係未見過唔知咩樣